中國宣布拒絕美國要求，拒絕關閉侯斯頓領事館！

Despite U.S. demand, China refuses to commit to closing Houston consulate

有得咁架咩
刁帝 千古一帝

繼續加速快過barry

CLS 係美國地頭仲想反客為主
收埋條友好重要咩???

係我就頂住, 寧死不關

好似啲細路扭計唔肯走迪士尼樂園咁

斷你水電再圍封,睇你收埋得幾耐

同門口班FBI對峙直到斷水斷糧囉

唔走咪趕你走
home country 有咁嘅權力趕 diplomats 走

Lm 睇 ww3

人地美國派國民警衛軍拆樓佢點阻?入面有核彈定一萬守軍定t病毒?

入面搜到肺炎病毒就好玩

好顛

應該Cut 佢電囉加唔比運油入去，咪唔好出嚟囉。死唔去就得啦，好過長春圍城呀，咁夠哂仁慈啦。

花生食到一地都係

睇黎有啲嘢帶唔走喎

幾時係72hr deadline

人
收埋咗件間諜

支那版本既伊朗人質危機，唯一唔同既係今次支那無諗過救係地走

好似美國時間星期五

應該有啲緊要野燒唔到 / 唔燒得 ....

中國戰狼世界第一有今生冇來世
原來世界有人塊面皮厚過地殻

唔打鳩你都對唔住自己啦

得返一日限期

應該係星期五

唔知會點呢

啲文件咪白燒

入面有「支」病毒

加油! 中國人, 寧死不屈!!

cls

會唔會係buy time執埋啲手尾

佢哋不嬲都係咁㗎啦，好似係人地地方都敢要人講普通話

唔同，美國只係想佢地躝屍趷路

會唔會係有野唔燒得, 又要帶走

依家真係每日都好多花生食

美國人咁人道，斷佢電就算啦，冇電冇油推發電機佢地頂倒幾耐丫。屎米都冇得佢用呀。

唔記得自己喺人地國土？

有野唔見得光 拖緊時間

領屎人員變礦工, 諗起都覺得cls

自古以來中國領土?
不可分割的一部分?

瀨死唔走
咁會發生咩事 老美直接派兵清場??

萬般帶不走

就係要呢啲!

佢只係話今日照常工作
睇下聽日點
聽日下午4點先係真正deadline
篇新聞係標題黨

拘捕？？

個個係三煩市
已經有FBI圍緊大使館 但係侵侵未下令封館

習總睇完money hiset 有靈感
一邊拖時間 一邊領事館入面掘地道

收埋條友個間唔係舊金山咩
好似話都燒緊野

嗰個係三藩市

上年美國委內瑞拉大使館 , 曾經 cut 過電迫啲人出黎 , 最後由警察衝入去捉人

正路係入面收埋左好多唔見得光既野
間諜、武器、甚至病毒樣本

唔走咪驅逐領事出境囉
面就人地比

睇死得個講字
之後再講呢家係我要走人再口交下
又贏 阿Q都極致

fbi+police清場就得

Call 齊 Antifa, BLM 進場
宣佈分裂脫離美利堅 !!!!!!

黃金

爬屎坑走

Pin this

??

想演場大龍鳳俾內地人睇以圖增強反美情緒

睇黎真係有「關鍵人物」係入面

光速加速師
喺人地國土上面咁玩

葉問都係咁啦
去美國唔學人文化
仲打鳩人再話人恰佢

當年俄羅斯同美國互關閉領事館，都未見過中國呢隻無賴玩法

好期待會點

個關鍵人物最後會唔會被自殺?

大家估下有冇小型核彈或者神經毒氣之類
呢d真係帶唔走

熱戰

多左一個人叫諜先生, 燒唔到

好波有吉士

中國領事館係中國領土 一點也不能少
建議中國可以駐軍保護領事館安全

btw斷估唔會咁ON9 似係想拖時間做啲嘢

上Amazon買幾塊太陽能板速遞入去

我憑本事。。。

可能入面有病毒
帶唔走，留底又會被搜到，燒又冇防護衣物，成個領事館啲人中招

港共圍poly
美帝今次圍返支領

食花生

點入
未行近已經比FBI拉左

不過我覺得硬攻太悶，最好有啲新意。一係喺佢屎渠到做手腳等佢回湧

中共：

雜近平外交思想
贏贏贏

如果有 應該都係唔死得既大人物 所以宜家好兩難

炸咗佢 炸咗佢 炸咗佢

係美國本土都可以企硬唔走 ? 食藥hi大左 ?
人地直接派人捉哂出來再驅逐出境仲樣衰

聽日就知

睇年代話有人覺得係燒假美金 見到唔係A4 document size
如果真係支共死10次都唔夠

領事館職員表示：

我憑實力借左塊地做大使館
點解要還
屌你老母

You never know, it’s China

上面咁多位有冇覺得回錯咗嘢？
個犯係匿埋喺San Francisco 唔係喺Houston喎⋯⋯

咁就拿拿臨加班友仔入制裁名單睇佢有冇得Amazon太陽能板

咁啲間諜會被美國拘捕

冇錯，個犯係三藩市嗰間領事館

Hahahahaha hah 正

又搬石？？

袁爸爸尋晚有提過Houston果間都有收埋人

😦😦😦

幾時拍套中國版argo救參任務

聯邦調查局拘3名懷疑解放軍的中國公民 涉及簽證詐騙

掘返去蚛蟈

附近任何水道FBI一定mon實哂啦

似係想爭取多d時間去完成一d野.

比喻好正

有犯匿係san francisco唔代表houston無

咁痴線嘅賴死唔走

燒完街衣唔係想搞掂先走咩

無事既，入面d人食草可以食一年

支那嗰啲新進人員黎咋

唔捨得走呀？

有無其他source？

細佬仔發脾氣

白左: trump輸咗唔肯落台要押佢走

社會契約論呢家野佢地食撚左入肚到。

爸爸爸爸，我唔制我唔要返屋企住

叫劉謙黎變走裡面既重要人物先

定係殺左個間諜，爭取時間毀屍滅跡

用明朝嘅劍斬清朝嘅官

我死都要留美

此地無銀

尋日咪講左72小時唔走就拉人

千祈唔好閂！

唔明可以點樣唔走？

係咪可以當係非法佔領, 全部拉哂

唔通就係傳說中嘅中美邊界

睇死支那實縮

做得中國人
食一年草唔餓死基本啦

入面似有重要機密野唔見得光喇

愈來愈好睇

撻地中方買咗
人在他鄉都咁撚大支野

但係佢地燒野，已經準備緊/準備好要執咗間野
定係個聲明純粹想拖延時間

會唔會係偷左d美國機密野 但係係好大件運唔走

應該係人掛。。。物件拖時間就可以銷毀

無視法律咪得囉
犯法就係犯法
除非你係支共

似係關人事
實係有人唔見得光要靠領事館保住
再搵機會走佬
一出左領事館就係美國領土
FBI根據聯邦法律做野
領事係保唔到佢

驅逐外交人員見得多
未見過夠膽自己講唔走既

照計決定驅逐佢地既一刻 已經一併取消埋佢地外交人員既簽證 逾期唔走就成班非法居留

其實直接入去收唔得咩
有得拒絕嘅咩

拆那

領事館d 支那仔可以考慮bbq 食人肉
人⻣就幫佢唔到了

喂 仲唔係戰狼4既劇情
吳京係時候單拖飛機跳落嚟打FBI喇

人嘅話會唔會殺人再燒屍㗎？我睇Narcos見過呢一招。

話唔定想投誠換綠卡呢
美國坐幾年就自由身
返去分分鐘入秦城

想點撚樣牙

嘩，乜玩咁大呀，等同霸佔美國領土喎，係咪可以解讀為另類宣戰

美國快啲派SEAL入去捉哂班友啦

如果入面有重要人物驚佢一出去被捕會爆料
中國一定會毫不猶豫重演沙地支解案
當然呢個人自己都諗到呢一點
佢見到已經被圍困一定會衝出門自首好過等死
不過佢衝唔衝到出去係另一回事
可能想衝被發現然後已經被支解
所以要拖多少少時間處理
又有可能條友手上有料保命
依家係膠著

亦有可能根本冇呢個人
係習大大下面班人獻計
民主大國趕得你走一定有料喺手同你玩擠牙膏
如果唔係佢哋就等同向國內在野黨送子彈
講真呢班智囊咁嘅屎橋都諗得出
係天真到覺得可以拋返個波比美國
定其實有心加速?

屌住走

其實好似都唔係要求黎
係最後通牒限期唔走就拉人

唔走即係佔領美國領土啦 直接攻入去都可以呀

似係啦 肯定有秘密
如果唔係點會唔走， 就算要勃起都可以閂美國喺中國嘅事館

暫時個度仲算係中國領土
外交上暫時係唔得 但係到時夠鍾就唔知啦

斷佢wifi啦
可以用咩？飛鴿？

現場火化

大使館版Money Heist

啲領屎人員拖緊時間，掘緊一條通往中國嘅地底隧道

始終係領事館

肯定有啲唔見得光嘅嘢
或者想拖延時間 攪某啲嘢

我都係咁話
一定最後又死狗咁

有冇話72小時幾點正式夠鐘？

會唔會夠鐘唔走就打佢老母臭閪

d network, data, 電話可能已經勾晒線

戰狼仲唔出動？

小二，花生

講真淨斷佢網未必有用，畢竟支那都有衛星，斷電真係最實際，除非佢地有跑步機用人力發電 諗起都興奮

派遼寧號去啦～屌

其實有冇人知小學生想點?

黑煙號

飲美國水
用美國電
飲水思源都唔識
仲要係美國土地

以前啲中國親戚最叻就係賴死係人地屋企唔走, 最好養埋佢成家

太多美金

唯一作用係造成空氣污染損害美國人健康，都好遲冇啦

好過

咁又冇咁跨張
要燒到咁個爐成架貨車咁大
美國有料喺手就已經肯定
你殺唔殺佢美國佬唔係真係話咁肉緊
仲搞咁大壇大龍鳯係搏當年沙地咁
盟友都要指責佢冇面比
咁咪又係加速

直接燒埋囉

會唔會分屍後先燒㗎？咁個爐咪可以細啲囉，你知佢哋幾痴線㗎啦

贏國：我唔制！
我要發難咋

好似亡途覓雪某情節講避當地警方走入去領事館
等自己國家嘅人嚟救，最後自己國家派人去領事館殺人滅口

放心啦 中共都知救唔到
感覺類似黃碧雲咁 走去衝2野先

諗唔到個犯點走

係我就唔會搞d咁高風險嘅事
72小時內好難搞得掂
一陣夠鐘人哋真係入來收樓你仲有半隻腳未燒完咁點解釋?
都係嗰句 美國趕得你走證明有料
佢留返幾分面比你唔直接向傳媒爆料你就自己知頂
唔肯走咪爆料 到時仲難睇 夠證據夠鐘就爆門
合法合情合理民主黨都冇聲出
(依家好明顯知道侵侵成日擠牙膏令佢哋唔敢係又咬唔係又咬, 免得一陣又被打臉)
不過全部都係推測 可能根本冇呢個人
但係無論有定無呢個人
中國呢個拒絕關閉領事館嘅要求都係加速
仲以為自己好醒

佢一間唔走，咪關閉佢全美領事館。

遲係想拖時間 燒唔晒啲文件

Cls

係咪偷左疫苗或高科技之類, 毀滅回國又比中共殺死, 唔毀滅又比美國佬斷正

過咗deadline就唔係

做個勇敢中國人

呢個可能性好大
走又死唔又走死
可能想衝出事館好過死得不明不白
不過衝唔到出去

而家姐係類似趕租客咁?

比我係習大大就即刻撤出全部領事館
立即宣布同美國斷交 遣返所有美國領事
正式進入第二次冷戰

笑死

回力鏢

一個買唔到大豆就官迫民反屎到冇得食只可以食草既國家, 冷條毛咩

支那人賤過狗
國家面前中招咪中招
我覺得唔止咁簡單

因為佢哋知自己一返支那隨時無命

咁樣仲精彩

沖落廁所咪得囉

無得唔走...
人地地方, 真係撩交打.
雜真係痂Q左線!!

學D人講不用攻你,斷水斷電.
揾幾支大光燈圍住射Q住你.
再唔係將屎水倒灌.
無得頂!! 依家國家級收樓!!

唔知吳京起程未

why not both？支那咁多間諜，間間都有幾件唔奇

衰軟必豬

咁唔想關閉幫佢地起牆圍住佢

我估下水道都有FBI MON 住晒

領事館範圍等同該國領土

美國只要正式宣戰
就可以移除領事館

Macro Rubio 講明唔收檔就可能拉人(face arrest).

武力!

又做國際小醜！

興奮囉!!!

一支hell fire轟落去

使館有冇摺被軍駐守架
支持中方堅決反擊

理大圍城

賴死唔走
我就爛

屌 國家級田生

賴死唔走
海豹突擊隊

似係想拖到燒哂啲文件先走

火燒洛陽

今次火燒侯斯頓

好撚癲。會唔會叫佢自殺

冇問題，夠鐘軍隊會接收

燒埋佢就得

真係CLS，佢博美國唔隊佢

消防係領事館門口開雲梯stand by

可以拒絕嘅咩？你唔關閉美帝斷水斷電斷網絡再拉人封舖囉

中共要諗3日先會回答

仲要唔燒得

黑人問號
可以咁嘅咩

問題係美國唔可以做到太肉酸
世界上依然有好撚多左膠

講真，身為連登仔我極支持用屎攻，想像下佢地個使館好似噴泉咁💩真係隔住個Mon 都聞到

痴撚線

強而有力的反制措施

唔可以怪點解人地會反你

一齊唱國歌，寧死不關

所以一定唔可以斷水斷糧， 至於有咩其他方法，我認同巴打學田生就啱喇，佢哋簡直係專家。

點走呀
美帝肯定天羅地網睇實果附近
你刁帝山高皇帝遠
等鬥出笑話

可能響北京挖條地道直通過去會快小小

點解美國近排動作多多
但支那國內一直都冇反美示威

因為反美係工作 留美係生活，支那買哂大豆，冇水請戲子反美

有刁大大出山易如反掌啦，要知道佢二百斤十里山路不換肩

無水正正就係太多水，滅下啲下等蝗先

仲有而家唔係老毛年代，鎖國嘅話半導體喺地底挖到出嚟？定係即刻武統台灣打劫台積電？

係時候俾佢地班撚樣感受下俾tg 包圍既感覺

二百斤十里山路
其實係每次挑40斤
星期一至五每日來回行1次
只有去程負重 每程一里山路

好似當地時間禮拜五下晝4點，即係我哋禮拜六凌晨5點

連登仔：點解無反美示威
鬼國：bulubulubulu....

加速主義好

推

潛水嘅聲音唔係buliaobuliaobuliao...咩

反美手上嘅iphone點算？

放埋tg睇吓頂到幾耐

中国又贏

成支衛星喺大使館上空泊停咗影緊燒咩文件啦！

美國佬,紙老虎,驚閪

推呢個

比人趕重賴死唔走

為左呼吸自由空氣 唔返鬼國 唯有瀨死唔走 叛變投誠啦

瀨死唔走

咁咪變中國正式侵略美國領土囉

變節啦

佢地d野真係好出人意表

今次好睇等睇進攻大使館
btw, 大使館入邊有冇武裝軍隊？

燒唔切所以拒絕？

放幾個TG 入去

唔走想打交？

可能會落命令殺個間諜

係咪會派IMF入去收佢地皮sir that way

起碼都掟返千幾粒啦

有人
燒唔到

當佢理大咁圍

駐美大使：唔得呀，我要做美國人呀

賴死唔撚走

應該有野清唔到/未清哂

萬般帶不走

唯有孽隨身

push

每個喺入面出嚟嘅人都被美國政府已間諜罪拘捕

話知佢
夠鐘就派海豹入去拉人封鋪
領事唔走當普通人拉撚埋

間諜係入面唔出得黎

的外交大使， 間碟準備為國犧牲

Argo

斷水電走唔走

有都燒左

美國宣佈趕佢走時好似講明“三日唔走就攻入去”

Refuse after you burnt everything

萬般帶不走 唯有業隨身

而家第幾日

斷水斷電 射千尻tg粒入去

已經比足時間啦

五角大樓 我拒絕

好似美國時間第二日晚黑

咁大個國家玩釘子戶咁過癮？

支持 理解

派人包圍使館

燒唔到

到底有冇睇過維也納外交公約？
太多人曲解「使館=領土」呢一句。
維也納外交公約係有話使館範圍不容侵犯，免地稅，甚至本國有義務保護使館，但絕對唔係變左他國國土，本國可以毋須理由隨時請走任何外交人員，關閉使館，只要對等就得。

唔會係習小姐啩

佢地等美國派兵攻入去時，之後自己親手殺死個間碟賴落美國度

點拒絕？美軍會爆門而入架啵？！

加速

politico
唔好跟車太貼

口交部發言人： 全世界都係支拿既固有領土，係不可改變既事實

加速師

入邊真係有病毒庫，cut電就仆街啦

All personnel on premise will be arrested if the commies don’t shut down...

咁就真係珍珠港翻版

雖遠必豬

要開戰了

唔知會點影響南海局勢

小學生邊識呢啲

睇下鄧炳強點圍理大，照抄就得

估唔到咁愛美國

派飛虎隊去執行國安法啦

反美是工作
留美是生活
唔撚想走

好好笑 塊地又唔係終共
租戶比業主趕走 有得你唔走咩

啲文件好慘

偉大祖國 寧死不屈快d派戰狼

唔係玩到咁大嘛

我唔信美國夠薑攻入去！

搵田生啦

租霸

唔走就直接攻入去

嗰啲叫咩 釘子戶？

咁就叻仔la唔好比人睇死，快d打柒美帝，不要傷害14億人民的心

侯斯頓開領事館係基本法賦予嘅權利！不容外國勢力說三道四！

好似揭發條女出軌趕佢出屋企咁 但條臭西唔認賴死唔肯走咁

笑左，上面命令駐美班柒頭唔比走
美國又可能因為唔走拉鳩班柒頭

班駐美柒頭除左表示無奈仲可以點算

要走嘅始終要走，不帶走一點雲彩。

所以車公好正，佢話你要人食咩，自己就會食返今年支港不停中回力鏢。可能黎緊美國有法津規管支那。

賴死唔走真係無恥

其實好事黎
假如佢搞鳩駐港大使
可以用返一樣態度
不過唔同既就係，美國夠膽搵人入去同你清場
支那敢唔敢

火神山幾日搞掂
掘地道比盡2-3個鐘

唯有毒隨身橫死掂死，自爆樽毒

上面班人全部唔識英文

其實領事專車，專機，使唔使過海關查証？

打撚死中國共產黨

土霸

Errrr... no ar!

小朋友扭計咁

好撚肉酸呀支那狗

有嘢唔見得光

好似美軍有套戲咁
駕駛u2去東德比人擊落
個機師本來要自殺 點知比人生擒
比共產陣營炒作。。。。。。最後要用俄羅斯間碟換人質

CUT水CUT電

去到而家雙方反晒枱嘅地步
基本上兩者都只係想迫對方先行動武出手
而家好明顯老美係著急嗰一方

燒山講過唔會有第三次世界大戰

勿謂言之不預

應該3 日時間唔夠用，想buy time

掘地道番中南海
走~咱們回家

面子最重要

田生專業逼遷師

唔會派兵，fbi 就夠

其他國家會唔會效法？

呢d 資料野全部燒哂，得個間諜走唔到

一定有掘地道

要
因為出境都係經當地入境處

政府唔比你走就唔比你出境

面皮厚到呢

國民警衛軍：所有後果，由中領事館自己承擔

即係入面已經改裝做情報中心囉 唔敢走

不戰 不談 不和

有冇巴打知仲有幾多個鐘夠鐘

紙鈔屋？

斷佢電 然後搵FBI企係門口BBQ圍封佢
睇下入面會唔會有大躍進時期既飢荒

斷佢電啦 屌

你唔好睇果啲垃圾戲。
葉問國民黨架。無去美國。

你唔夠愛國
要淘寶 有咩事上來都可以當炸藥銷毀文件
不過近呢兩個禮拜入口美國嚴到仆街

樓上講係香港時間星期六早上5:00

睇落就會，國安法規管全球嘛
香港人一定要頂撚住呀。支那種腥港人無論喺衣食住行資源福利都對我地香港人趕盡殺絕，尤其出生喺1984年後出世既香港人，我地要還撚返俾佢地，趕走哂班支那種。

加句NMSL

美國人點會賴死唔走

燒埋個間諜

唔走即係入侵美國領土
開得波

夠膽咪走羅
時限一到直接炸平
定成班想做25仔留返底

垃圾中國人，只要面，柒撚到死

吳京呢？隊戰狼去左邊

假美金呢

大佬呀 一朝早比你笑醒左

點樣拒絕
人地夠72小時入場直接掃你走

未燒完資料？

面就人地比
假就自己丟

柒到班間諜向美國搞暴動都講普通話

咪星期五夠鐘拉人
更加速

大佬，唔係要求呀，係下令

wow push this

中國人 柒到

識玩梗係美國開YouTube直播

maybe 文件太多要繼續燒

支那已經稱霸全世界，唔使理美帝啦
支持

吓
支蝈冇段迫美國「先出手」
比你講到美國急住迫支蝈「先出手」

哇
拉鳩佢大使啦

咁都有得釘丁戶
借個位 會員標籤功能

其實趕完人走，仲可以將佢出租比台灣。

唔知侵有無諗到。

叫黑警去，揸架水炮車，裝甲車過去
美軍即刻驚到仆街

亮劍就係賴死唔走

趕完人走之後比台灣做office。

成座炸能左佢啦

好多賄賂美國人的帳目，唔見的光的錄影已燒著......, 當事人唔需要再驚中共恐嚇威脅

有機會條女殺埋
為國捐軀

因為間諜已經轉移？

FBI 應該整塊紫旗係支領門口舉

好撚肉酸

一係去晒游水, 一係啲電腦浸壞晒

切爾諾貝爾
巨型石矢官材

比死期前你走
我無掂到你唔比你走
係你唔走

聽講有大量美金假鈔

la casa de papel
有冇教授咁醒諗好哂點玩呀

掛住飲晒啲水

咁都得，真係想睇美國夠唔夠膽攻入去，中國就係睇死你唔敢

領事館係世界的，中美打仗都唔會閉門

班中國人拎住中國護照點去外國
乖乖地留係中國啦

CHINA BREAK !

出兵打美國啦

斷水斷電 再係門口食個啲咩鮑參翅肚、或者海底撈，有幾大味得幾大味

走襯死全家

今晚

美藉華僑出嚟幫拖未

面係人地俾

快手趕哂美國啲支那蝗走

理大圍城 Houston 板

圍住你斷水斷電 有本事咪唔好出嚟囉

美國佬做唔做得出，不過佢地都可能預左佢地唔走人

開戰

好撚柒

喂！近排好多好笑野！
咁開比人用啦！
唔關閉

美帝唔攻入去，斷水斷電，淨係日日俾生存物資你，你班大使頂到幾耐？

收埋啲咩呢？

1: 肺炎病毒樣本？
2:假美金？
3:美國藥廠嘅抗武漢肺炎疫苗？
4:雜雜家人？

領事館係間諜基地

燒唔到嘅嘢掛

點會做唔出，最多日日送食水同power bar入去，你啲大使可以挨幾耐？

係出面開咪：你地連生命麵包都冇呀

反制裁

唔通有其他野？ 又不可以破壞同燒毀⋯⋯
大家估下係咩

領事館自古以嚟係中国領土

塞佢屎渠

香港派畜龍包圍番花園道美領事館點算呀

重未講冇人打掃衛生問題
斷網斷電 冇娛樂一個人都捱唔到幾耐啦

應該d罪證未清晒

好似圍poly咁圍鳩佢啦

斷水斷電係基本

FBI準備攻入去未

太遠不誅

金條?

正

人地宣報左，夠鐘妳就冇外交權可以入去拉人

成班人圍住然後喺出面BBQ

未燒曬d機密文件？

倒灌返上去

笑撚死 你係唔係漏左句中國或成最大贏家？
人地趕你走 你係人地地頭賴死唔走 點睇都係賴死唔走果個大獲d啦

真係有FBI包圍緊? 有冇直播睇

維權人士又要跪係到唱國歌...

基本法腐乳

學警察圍堵理大咁

直接派美軍轟炸佢

係人地地方賴死唔走 ? 有冇咁核突架.

想美軍攻入去拉人封鋪？

未銷毀晒啲證據啫
銷晒嘅時候自然會走㗎啦

全世界都是中國的！

美金。

憑咩？

習總=Professor

加速！

我覺得做中國人真係好羞恥呀
柒到唔識點形容， 好彩有得二次轉生做英國人

美國涉嫌犯左港區國安法

領事館嘅地位，係由基本法賦予... 外國勢力唔應該干預...

我第一次聽可以咁

宣布開多間

領事館係中國領土 至古都係

唔殺得啦
無辦法運走條屍

好睇了

正常，如果唔係點會指定某一個領事館，應該係有25仔

可能入面有一堆間諜

圍點打援

九十幾支鏡頭mon住你
燒條鐵咩
都未計d燒唔到既

傻既都知最終都係要走
人地地頭呀

邊個救援邊個就係間諜

冇都屈佢

企硬就岩喇

重有幾多個鐘

中共又回力標

件間碟係San Fan..不過可以移左黎呢度都出奇既
又或者呢間都收埋左件都唔知

包圍，斷水，斷電

總加速師

南斯拉夫中国大使館

惡租霸，大陸好興，霸出國際

咁就叫反制人？

無眼睇，癡能線

係人地地頭玩野

可能碎屍收埋

拒絕就FBI入去拉人囉，話明左啦

中共用返打日本仔時既強項。 挖地道。係houston，可能挖下挖下，挖到石油，回埋血！ 正！

直接碎左佢 咩事都冇

燒埋咪得
今晚加餸

一哭二鬧三上吊囉
輪流上 係鏡頭前面以死明志

斷水斷糧封門 等入面嘅人餓死 都係一樣

同租霸有乜分別
好撚失禮

通常唔燒得有幾樣野
1. 真嘅政要/家屬, 出面仲活動緊嗰個係stunt double間諜
2. 黃金
3. 去某d銀行/保險庫認證身份嘅唯一證明
4. 做仆街野又只認紙嘅合約正本

法官大人我冇野補充

何妖响入面教路呀！
勁抽！

唔走！吹呀！

又係學香港仔招數？
吹呀？

賴死唔走就叫反制美國？

宣布開放領事館係人都可以入去參觀，到時拎哂佢啲資料佢地走唔走都冇分別夠疆還拖就好睇

齋停廁所水都夠

武肺病毒儲存庫

哦~
呢個就係所謂既反制下話

Pin返人啦 唔好誤導讀者

呢樣野支那人驚閪

拒絕！？等睇SWAT嘅表演

同志們請忍耐
戰狼，流浮山刀手已經去緊美國救你地

侵略美國領土？定係自古以來侯斯頓都係中國領土？

支國賴皮最叻

支持賴死唔走

侯斯頓幾時改咗做休斯頓，細過叫開侯斯頓火箭

出動海豹突擊隊，由天台 攻入去！

未夠時間燒晒啲嘢呀⋯
俾多幾日時間啦⋯

搬文件都要時間架🤣

可能又釋法話係自古以來大陸法律賦予放個領事管係外國
堅決反對美國粗暴干涉內政 不容侵犯強國主權

係嗰領事館反攻返你美國本土都仲得 吹咩

留名等睇美國收中國皮

反制了

唔通隻間諜係慢慢周級別?

尊重啲
係總加速師

問下陳弘毅

做無賴
死Lur
雜種突然統治美國

美國稱一名與解放軍有關中國研究人員匿藏三藩市領事館

美國當局相信，一名與解放軍有關連、被控涉嫌簽證欺詐的中國研究人員，正匿藏在中國駐三蕃市領事館內。三藩市地方法院文件顯示，這名譯音唐娟、在加州大學戴維斯分校工作的女子，在申請簽證時，錯誤報稱與中國軍方並沒關連，但調查人員找到她穿著解放軍空軍制服的照片，並發現她曾經在中國空軍軍醫大學工作。聯邦調查局上月向唐娟問話，並指控她涉嫌簽證欺詐罪，她其後進入三藩市領事館，當局相信她目前仍身處在內。

2020-07-23 11:13:39
Source: RTHK

朱緩定葉虎？

如果佢封曬D路等入邊既人出黎先解封
入邊可以冇水冇電食幾多日糧?

未燒完等多陣，用化寶桶有撚排佢燒㗎

共国肺炎封村，封埋人哋屋企門口
又中

何妖話齋 領使們保家衛國天公地道
拎籐條出嚟！

困禁唔俾人走 vs 叫你走唔走
咁都唔識分？

無得唔走...
人地地方, 真係撩交打.
雜真係痴Q左線!! (俄羅斯叫走都走,有D guts.)

學D人講不用攻你,斷水斷電.
揾幾支大光燈圍住射Q住你.
再唔係將屎水倒灌.
無得頂!! 依家國家級收樓!!

干預美國內政

收埋咗條友要殺咗先

當時點樣圍poly今日要你還返哂出黎

入面有鬼wo

扭計

喜歡你的斯路

支持
宣佈埋係中國領土
派埋解放軍去武裝戒備
中國不可以被欺負！

習帝加油

Refused 咗就無得繼續亨受領事待遇啦。

真心估唔到出呢招，think outside the box

可能有停屍間, 活摘手術室

小道消息
三藩市中國駐美領事館 都燒緊文件啦

即又係小學雞戰略?
清晒機密文件後, 就大大聲話「我唔怕嫁, 打我丫笨」咁?

啱啦
大使館自古以來都係屬於中國

等睇使館俾人攻入

戰機誤炸

入面分分鐘收埋左D唔見得光既人/事
但又唔可以毀滅既
咁會有D乜呢

拒絕?
斷水斷糧令我諗起理大一役
btw我就企硬唔閂啦 叫小粉紅去送水送糧啦

有睇袁爸就大約知係乜

其實依家收唔收埋無乜關係 比人發現嗰刻已經fail咗 交出嚟又死 唔交都係死

點樣消滅條屍都係問題

cls ! 唔想死返支那

報應

理大圍城報應

會唔會....
好似沙特阿拉伯裔記者卡舒吉進入
沙特土耳其伊斯坦布爾領事館單野咁
其實.....
中領內臧有大量美國人人骨及殘肢

支那準備被 FBI 完封領事館，冇人可以出同入，好似理大咁

睇完 燒得喎
仲好香

支那人喺美國睇美劇prison break

咁就好睇

斷水斷電

憑我實力借既地方點解要還

驅逐領使

包租婆去收樓

cut佢水電，夠疆唔好出黎

其實有招仲仆街，又人道
照供應食水，食物，電力

不過FBI喺使館出面開party
BBQ燒牛排，豬排，羊架
跟住吹d香港入去

呢個世界上最慘就係望住人哋食嘢自己冇得食

味

又係門口叫mic話自己有海底撈食？

一點都不能少 嘅地圖 要加番Houston 嗰一點喇

一陣斷佢水電煤 再搵人圍9住佢唔俾人出黎就好笑

最後打橫抬出黎

中國人可以吃草

冇錯就係差唔多道理
不過班狗係講下

FBI就要真做
用d香味引佢哋
咁做好似仲仆街

入去殺哂D支那人喇..

你原本冇嘢食
而家有得食草咪滿足囉

但你食過牛排再叫你食返草
你制唔制？

陳小春出發去加勒比海

等睇全館叛變

甴明甴: 屌你老母

斷水斷電之餘, 可以既係出面用錄音機大聲工疲勞式轟炸仲有效, 務求令佢地教都訓唔好先最折磨

支共打擊台積電都要有人有recipe先整到㗎...
三叔夠有人有機, 但個recipe唔啱個yield都hit唔到target有鬼用咩

為保命篤埋甴種出嚟都得呀

一路不停送食物入去，但食物中混有有輕瀉作用嘅天然食物，然後塞晒佢地啲排污渠

係咪想逼美國正式斷交?!

FBI同美軍可唔可以攻入去
捉曬班間諜

Rainbow 6

花生，又要去搶花生

只要唔係領使館 各法庭要求搜令就入得啦

以前力架馬時代就話啫
宜家應該唔會喇

支那人撚care衛生打掃
學上邊咁多位話齋, 對付口腔期畜牲最好就斷水斷糧再斷電斷網

學精武門咁食落肚喇

叫班揸法拉利嘅去聲援你哋囉屌
不過如果佢哋行出嚟即係堅。自動送頭

葉問無去過英國

唔洗搵fbi 淨係搵返中左武漢肺炎既美國人包圍大使館支那都仆街死

野蠻到呢班支麻人

老閪都唔返中國啦

點解覺得賴死唔走呢招係美國領土會有用
人哋出得咁多招證明已經唔怕你

在國際法的規範下，外交代表機構應享有治外法權，所以即使外交代表機構所在地實際為駐在國的領土，但內部空間視為當事國領土的一部份

支那茅廁屎疊屎係常態, 支那人習以為常

咁大膽？

攻入去

在國際法的規範下，外交代表機構應享有治外法權，所以即使外交代表機構所在地實際為駐在國的領土，但內部空間視為當事國領土的一部份

另外 你想點？

你知道的太多了

懶死唔走....

美帝會唔會學武漢D城官咁用焊槍焊死領事館門口...?!

佢哋用working visa 逗留定乜無咗份工仲有得留低咩

留名等72小時後美帝出招

斷交，收回土地。

出戲越黎越好睇，小二花生!

推願榮光歸香港

領事只是個孩子啊

原來個強烈回應就係瀨死唔走

美國人黎怕條撚咩, 學民革批逗番老豆都仲得.

會唔會偷左零件之類, 未等包機運走就比美軍圍, 但又毀滅唔到件野

可惜美國無愛滋拆遷隊

係咪想玩一次班加西的無名英雄？

大人捉棋, 經濟遊戲

咁咪揾人押你走囉，係你無面

愛國是工作
留美是生活

反制措施黎

想問幾時係期限？

中共要玩無賴，美國依家可以點做

一定會投誠

list哂佢地美國資料，二奶，二奶仔女

圍佢老母

總之唔會係好嘢
偷呃拐騙係黨核心價值

真係好想知之後點瀨死唔走

焚完書仲可以坑儒既
應該係收埋左連坑儒都解決唔到既野

過左deadline之後領事館內唔再係中國主權下
而完全歸於美國主權
美國政府可以清場
但入面班使館職員本身個「外交官」身份仲喺度 受外交條約保護而不受美國刑法管
但係佢收埋嘅間諜就唔同講法啦
另外國務院可以再落多條逐客令將指定外交人員列為不受歡迎人物驅逐出境

佢就係想大龍鳳增強啲昆蟲情感

好好笑

根本唔駛俾臉中共
你唔揚啲證據出嚟佢就話你其心可誅繼續戰狼
其他盟友又覺得你只係陰謀論
只有爆曬出嚟先可以拉攏盟友
中共亦冇得抵賴

2020 version

某大便館內正含淚唱着....
世上只有美國好
世上只有美國好 有綠卡的孩子像個寶
投進美國的懷抱 幸福享不了
世上只有美國好 沒綠卡的孩子像根草
離開美國的懷抱 幸福那裡找
沒有綠卡最可憐 有綠卡的孩子真幸福
我願常在美國身邊 享受天倫樂
世上只有美國好
有綠卡的孩子不知道
要是他們知道
夢裡也會笑
世上只有美國好
有綠卡的孩子不知道
要是他們知道
夢裡也會笑
要是他們知道
夢裡也會笑

痴線，堂堂大國賴死唔走

可能殺左個間諜燒屍磨骨粉沖廁所

你真係睇d唔睇d既人
你有冇睇到我reply緊乜野？有人話「宣戰先可以移除使館」，我先話佢曲解。使館範圍有豁免權，唔等於使館係永久領土

仲有你 highlight 果兩個 topic ，唔該你睇左果兩個 post 內容，我講乜野、我點回應就再講，唔係幾隻字就可以質疑人地既立場。

確實係可以宣戰
然後派軍隊剷平佢
講吓啫 你估真係咁做咩
定係你護主心切？

其實大使館 有駐軍係好正常
對方死都唔走 真係可以變成戰爭

例如美國使館警衛隊，
前稱海軍陸戰隊衛兵營，
係海軍陸戰隊一支營級部隊

你散播失敗主義
撐Biden 仲要連開兩次洗版
200幾負評自己諗

1. 係唔需要都可以 shut down 外使館，最多就係互逐，如果真係「領土」你逐個屁咩？「使館=領土」係比喻，唔係真係「使館就係領土」，使館點都係本國領土。

你個邏輯係錯既，只要過左美國畀既期限，huston 領事館就已經唔係領事館，只係一座普通大廈，就係衝入去都唔構成宣戰。「使館風波處理得唔好，擦槍走火搞到宣戰」同「因為係領土，要宣戰先可以移除佢」係兩件事。

2. 唔同意我講野唔緊要，好似國安法 post 我係 in response to 「有人話街頭抗爭已經完成歷史任務」，大佬一立法就有人話街頭抗爭要收皮，仲要過千 like ，我真係唔知邊個係失敗主義。正負評重要咩？有一千個正評就係真理？你個獨立思考能力去左邊。

咩呀 掘緊地道直通終國呀！！

你成篇廢話 你估你係領事咩

1

法律上的確係將大使館視為該國屬地
即使土地業權屬本國
大使館範圍內係屬於境外
而且執行該國法律

宜家係美國逐你支那
你唔接受話死守
用中國果套法律閉門打飛機
話領事館係中國境內

人地必要時係有權用武力驅逐你
但係咁樣就會變外交事務
而唔係美國本土內政

你記住支那係死要面
佢擺明就係唔走
真係無所不用其極
你點可以用常理諗
如果美國同佢斷交宣戰係會過癮
我無話過美國咁做
呢個只係一個誇張嘅假設

你話佢可以拖到期限
美國話唔想等要你即收皮
你嘅支那就擺明死都唔走

咁最壞情況就係郁9佢

而你比我捉到係奶共PR
有證有據唔到你抵賴
失敗主義就係PR最常見口吻
上面有圖為證

狡辯都有限度

你自己都識講：「人地必要時係有權用武力驅逐你」、「土地業權屬本國」，如果真係他國領土，又何來有權武力驅逐你？何來業權屬本國？我同你講 Vienna Convention on Diplomatic Relations 你同我講乜撚野國際法？睇幾套戲當國際法呀？我邊一句有錯，你根本指唔到出黎。

左兜右兜。我同你講唔好扭曲國際法，你同我講中國死撐導致開戰，根本係兩件事。

2. 我咪同你講緊我邊忽失敗主義？收街頭抗爭皮就係成功主義？唔怪得連登成日咁多PR公司，因為連登呢半年好多d一條直線、唔用腦人like你就like既人，PR公司就梗係有機可乘。

1
我係話 即使土地業權屬本國
使館法律上為外地，對方外交人員於大使館範圍內享有治外法權，即領事館中行該國法律，不受本地法律責任

我引用係維基百科
你反維基就係支那式否認事實

維也納公約其實係國際法一部分
你真係唔識架喎

「如果真係他國領土，又何來有權武力驅逐你？」

美國有權武力驅逐，前題係斷交宣戰

2.

你咁做兩個可能性：

1 你標題黨引人注意，誤導人正一陷家剷
2 散播失敗主義話活動完咗，就係PR吹風向，都係陷家剷

所以不論理由同動機係1定2
總結，你就係陷家剷！

而且你奶Biden 一次當你一時出錯
連出兩post就一撚定係PR

係 不過支那以為報復成都大使館會有用

以為咁就唔洗俾人踢走駐美代表

有無人知72個鐘係香港時間幾點到期?

究竟美國人需要中國大陸大使館多啲，還是大陸中國人/官需要美國大使館多啲？

有幾多大陸裸官過7、8成家檔早早移到歐美？如果克仔可以提供數字就好嘞

中共mentality係永遠唔可以示弱一定還手
佢唔一定奢求侯斯頓駐美大使館可以唔使撤走嘅
但基於中共嘅以牙還牙原則
美中對立只會exponentially上升
蘇聯俾人圍咗70年先至倒台
繼續咁落去中共分分鐘廿年都唔使就收皮

我有話「冇治外法權」咩？你見到我邊忽講過？我話A你講B，唔係狡辯係乜？有治外法權（都話明係「治外」）就係領土？你既領土概念係邊個國際法大師教你架？

美國有權武力驅逐，前題係斷交宣戰
呢句本身就已經錯，使館果班友過左限期，就只係 persona non grata，果到亦唔再係使館，法理上唔駛斷交都可以武力驅逐。只係政治考慮上，係咪要升級到呢個地步。

2. 奶 Biden 就係 PR？其次你有冇睇內容？邊忽奶 Biden？biden 個post 我同意我講得唔夠好，你睇埋我同d人既英文對話，你會比較明我諗乜。

出兩次係因為出錯台（我本身想出時事台），出兩次就係PR？我成日唔記得揀時事台變左吹水台，唔代表我係PR，你睇清楚，我試過出藍韜文個news，我都出左兩次，就係因為出錯台，唔通係我英國走狗？出兩次就PR，頭腦會唔會簡單左d？

美方好似會入去清場。

「使館尤如領土」呢個講法其實係冇錯，因為真係有好多豁免權，問題係一般人收呢句比喻無限FF，變左「要外國關閉使館要宣戰先得」。

1咁你咪聽書囉 維基都駁智障仔

在國際法的規範下，外交代表機構應享有治外法權，所以即使外交代表機構所在地實際為駐在國的領土，但內部空間視為當事國領土的一部份

維基講架屌你

「法理上唔駛斷交都可以武力驅逐。」

其實一個國家單方面驅逐他國外交大使，
已構成斷交

而美國發出最後通牒，就係宣戰前奏，
時限一到對方唔服從就自動宣戰咗，可以即係打你

2.

你係標題黨，即係好心做壞事
咁都係壞事

時事台一早講咗標題黨死全家
所以你都要死全家架

就係你太弱智，啲人負皮完唔撚想推

Cut水cut電，谷爆屎渠睇佢可以留幾耐

係 其實佢黎強硬
加速得愈快

唔知會唔會出 radio jammer？不過人哋咁高章，可能一早計算在內？

夜晚12點就隔離整路打莊

幾時deadline?

美國時間星期五，不過唔知幾點。

附近好似有民居？
玩科技/同類爆陰毒，花旗經驗值爆錶，支支爆口術 (level 0)

睇 wiki 講國際法，你試下quote wiki 落 paper 睇下會點

我都話唔可以話「使館範圍尤如領土」係錯，因為真係有豁免權，只係「因為使館係領土，所以要宣戰先可以移除使館」就係曲解國際法，我一直都係針對呢一點，你就同我顧左右言他。

//其實一個國家單方面驅逐他國外交大使//
大佬你搞清楚 Consul （領事）同 Ambassador（大使） 既分別未先？只有 Ambassador 先係主權代表，你捉 Ambassador 就真係形同宣戰啦。

2. 砌唔入我係 PR 就係砌我標題黨。Biden 個 post 我講既重點係「鼓勵Biden同Trump係香港事務上鬥黃」，撐唔一定係「無條件奶落去」先叫撐，你可以唔同意，但呢個唔係標題黨。

電視好似話當地星期五4pm
即係香港星期六5am

但揾唔返篇報導

算吧啦 你輸咗啦
維也納公約係國際法嘅一部分
所以你駁維基係好反智

公約就話咗比你知
大使館範圍等於對方領土
而且受法律保障

你駁維基係因為你根本唔柒識

你出果啲垃圾post嘅動機只有你自己先知
我就講晒兩個可能性

一係標題黨
一係PR

兩者都係仆街
所以不論前者後者，你都係做錯晒

「鼓勵Biden同Trump係香港事務上鬥黃」

鼓勵串通中國出賣自己人嘅China Joe同侵鬥黃，
你講完有無面紅耳赤？

你咁講同鼓勵建制派同本土派鬥黃有咩分別，
完全唔撚用腦

最基本問題係Biden唔撚係黃
更加唔會轉黃

「公約就話咗比你知，大使館範圍等於對方領土」
公約邊條？

「鼓勵串通中國出賣自己人嘅China Joe同侵鬥黃」
你可以唔同意架，我亦唔介意負評，但如果你所有野睇成絕對，咁好撚幼稚，你估Biden選到就冇制肘地親中？美國一個最講制衡既國家，你當兩黨國會共識冇到？你完全唔預計Biden會贏，然後一味奶trump，萬一輸左，Biden 選到就「世界末日，香港冇得救」，或者走去反美？畀你搞政治就大撚鑊。連登時事台最on9就呢 part。

天罰thx

中國對啲賴死唔走既人，係有一手。
學下

開始收唔到科，中共拒絕關閉，逼美國強硬，如果唔硬，就俾中共知你美國得把口，其他野包括香港問題就可以有還擊。
但如果美國真係強硬對付外國領事館，咁就係軍事挑釁，逼中共要軍事上還手，到時中共唔還手，雜總強人形象就維持唔到，之後好難再有效管治共產黨。
搞到領事館層面，依家雙方都無得再退

笑撚到呢
憑乜鳩拒絕?

班美藉小粉紅去叫喊未

今次真係一地花生

熊貓唔扑嘢.jpg ????

美國會唔會宣布斷交

然後

面係人哋俾

因為入面果件間諜走唔到

支持中国唔好閂

返去訓啦傻閪
反維基弱智仔仲死撐

你覺得全世界錯 你先啱你咪上去改維基囉
你撐Biden 就證明你智力幾低 唔識扮識

Article 22. The premises of a diplomatic mission, such as an embassy, are inviolable and must not be entered by the host country except by permission of the head of the mission.
Furthermore, the host country must protect the mission from intrusion or damage. The host country must never search the premises, nor seize its documents or property. Article 30 extends this provision to the private residence of the diplomats.

人地講明使館係行外國法，唔受本國法律責任
因為領事館法律上屬該國領土
無該國批准不可進入
即係同中文Wiki嘅意思一樣囉
因為法律上係人地領土範圍

法律上同物理上嘅領土主權係唔撚同架

叫奶共派同人鬥黃
咁撚反智
「畀你搞政治就大撚鑊。連登時事台最on9就呢 part。」
你講你自己咋 你咪時事台最on9果part就係你

睇英文wiki已經閔水，仲要睇中文
你始終就係避開事實。你睇維也納公約原文，不論係乜野譯本
你唔會搵到一句「使館等於領土」

使館就係未經批准不可進入，我從未來否定過，但你知唔知國際法領土概念係包括埋領空？美國上空飛過中國領事館駛唔駛通知中國？你知唔知國際法上領土係要有 permanent population？領事入面佢地係永久居住咩？唔好咁撚搞笑啦。有好大豁免權，唔等於有領土主權呀on9！

呢種共和黨就反共，民主黨就親共既諗法，唔係幼稚係乜。

你覺得全世界錯 你先啱你咪上去改維基囉
你撐Biden 就證明你智力幾低 唔識扮識

Article 22. The premises of a diplomatic mission, such as an embassy, are inviolable and must not be entered by the host country except by permission of the head of the mission.
Furthermore, the host country must protect the mission from intrusion or damage. The host country must never search the premises, nor seize its documents or property. Article 30 extends this provision to the private residence of the diplomats.

人地講明使館係行外國法，唔受本國法律責任
因為領事館法律上屬該國領土
無該國批准不可進入
即係同中文Wiki嘅意思一樣囉
因為法律上係人地領土範圍

法律上同物理上嘅領土主權係唔撚同架

你無對方批評唔可以進入
範圍內行對方法律
咁你仲有無控制權呀傻閪
用吓個腦啦

你記住你唔係駁緊我
你係駁緊維基
你覺得你正確就去改維基
唔改就係因為你錯咗

我睇撚住原文Vienna Convention on Diplomatic Relations Article 22黎答你
你可唔可引到另一Article黎反駁呀？柒頭你都引唔到

輸咗就返去反省啦 仲死雞撐飯蓋反維基

Biden 話當選即刻重返WHO
咁你撐佢咪露晒底囉

等睇上演食屎飲尿人形蜈蚣

Aurum79
呢隻傻閪反維基
又叫人撐拜登
直接Block柒佢啦

唔走咪沖入去清場
拉晒班人 查清楚先再放人

睇死支那仔賴死唔走